[皇][9號神鋒] 皇家馬德里 對 西維爾

十一點 kick off

支持樓主

收皮啦你 基佬死出去

幾時回歸皇post

皇有幾耐無過無開過單場PO

[皇區][西超杯決賽加打呲]皇家馬德里 對 馬德里體育會

5日

隨時回啦 希望樓主多多包涵😔

正皮俾topic

你要搵飛龍傾掂佢先

飛龍咪你 扮撚晒野

咪撚踢爆我

nowe入唔撚到

Lm

神鋒座上客
世清燈撚到

最強之人回歸

你老襟肉酸燈啲

機師

點撚解有機司

Diu Jovic
肯定入唔到波了
後面有埋細路
輸456了

一傷好就即刻有得出

個陣...

試著說爆
不要說屌

機司

盧卡斯 華斯基斯

機司仲未死

屌奶星
細路 卻摩米 機司
要輸了

你隻狗肉酸又入黎吠啦

出機司點可以唔出賓狗玩賓機連線垃圾光頭佬

又機師

機司正選。。。

打西維爾唔出賓伊
如果係想打反擊又唔出牙維

有冇link

爆啊

on9 nowe

我屌 俾摩迪抖下好無
上星期踢到斷氣咁

旺蝦王!旺蝦王!旺蝦王!旺蝦王!旺蝦王!旺蝦王!

乜撚都load唔到...

巴爾傷咗？大名單都無？

Bang

KCM

銀牙

細路

Lu!

上面咪有

龍仔

潘頓我屌你老母!

今場本身都冇vvd 拉膠
又唔出賓 同出機司
施丹會唔伯太博

睇唔到

咪撚再講馬

皇馬都唔講得?

Congratulations to Varane for playing his 300th official match as a Real Madrid player! 3️⃣0️⃣0️⃣

264791
257000
257333
無試唔知work唔work

Guard of honor from Sevilla for the Spanish SuperCup champions Real Madrid. Gracias @SevillaFC. Class 👏🏻

世一!

右邊:機師>Bale>Goes

收皮

25今場又要失幾多球

屌你老母點解會出機師

襯返對面隻翼

比機會龍仔表演
準備回家踢走細路

Jovic今日終於肯走

龍仔好似勁過mendy

可以睇埋域基朗

水貨！！！

宜家新戰術積仔活動範圍好大

機師真係好撚廢

好撚fit

機師快d死啦

踢埋機師個份

機師係咪想摩迪快d死⋯⋯
比波接波都玩9摩

晒左摩迪子球靚波

D傳波好撚大力

波都接唔到

草地好濕有阻力

新戰術就係機師打核心，摩迪同積仔造波俾機師

6000萬水貨！！！

屌

冇人mark

二線龍連竹反應都無

456了

機師黑氣石

笑死

空撚到

點打曼城

話撚左25廢

次次主場show完盃就輸波

肉酸已過數

No goal

咁都唔洗死

呢球關25咩事

又過左數?

米列圖

單擋

好在過左數

肯換機師未

比拿華斯應該接實左

打籃波咩家陣?
單擋jm9

單擋 好耐冇見

依球係對面當打籃球set screen先空哂咋

事實

垃圾now講波佬

主場雞
球証：過左數未
Var:過左

戇鳩到，擺明埋去撞都話唔認同

機c賣比羅馬未

Now不嬲疤狗台

同細梅一樣無人要

好心佢走啦屌

beinsport條友話個rule係唔比pick 唔係nba咁

去獌同連加特組隊啦屌

如果牙Bale有機師d配合就唔洗俾人雪了

Now果2條死疤狗

佢仲要話單擋係常用戰術

中文旁述話當地旁述講單擋戰術好常見

列基隆是借定賣走？

籃球就係

借

米仔呢場好似傻撚咗
之前仲話佢穩

前面3件唔能識攻

jovic波又頂唔到，擔位又輸

Goes逐漸Gayes

6000萬！！！還我血汗錢

睇機師踢我寧願睇牙維

冇分別

其實點解當初唔直接留龍仔
要用5000萬買mendy返嚟

牙維起碼會有突然一啲技術過人

國藉問題

兩舊屎

老實講今日上牙維打左邊應該無依家咁便秘

其實踢緊咩

約域無心踢就借走佢啦, 行行企企, 馬撚起碼都會跑下

除左遠射
就無其他進攻

出brahim啦 起碼有牛尾巴睇下 唔想睇機師達陣

而家皇馬就不停打小組，到埋門果下總係燒味，但前面又無人擅長頂波

Goes, 積今場
機師就一貫水準

積下季應該要做後備, 不過光頭佬似會賣kimi

6000萬水貨+機師，成個前場廢撚左

機師個作用除左駁腳真係無撚用
d波又唔斬入去比jovic試下

其實個分別係無左vvd, 隊波就唔識踢

換走機師啦 isco入

積今場還好啦
未到嘅程度

神鋒9號要出黎幫手

積今場麻麻wo

感覺casemiro幾吃力，kroos同modric防守無乜建樹

換入Benzema即然

最怕左右黑白機師

可能前面三個太柒
佢麻麻但真係未到非常柒

要啦

又真祖域真係

高斯逐漸機斯

Goes今日啲低級錯誤極多

有位師兄見佢帶完帽即刻改名 燈中

邊撚個閪仔

皇區一堆燈

大部分都同臭字有關

想知皇馬d球探當初係點樣推薦Jovic

早場都冇人睇

你係小部分

廢到

啲進攻差撚到

冇燈過

浪費好多由守轉攻既機會

Jovic水貨?
占清都燈

米路

靠米路

魔法小米路

卡斯米路

6300萬水貨都未到6000萬水貨啦

米路射術

後腳比

靚後抽

痴線Haaland勁撚到
我地隻Jovic

你老友肉酸比人趕出家門

你燈到拉膠同賓收皮

又靠防守球員入波

唔反JOVIC了

賓維要出嚟了

最強真核

屌試下442啦唔好又雪jovic

6000萬水貨

Jovic hea過hea碧 個移動幅度勁少

潤腸出場

德甲垃圾聯賽
Jovic係德甲夠入好多波啦

仆街 真係黑白機師同場鬥柒

米路d finishing 勁撚到

啊維又黎

白師扭唔到 黑師起碼過到人

黑白機師

牙維招牌射門

牙維一上場就放下笑料先

咁多下都拎唔到波

牙維有冇練過射波

屌你老味飲啖水都噴出嚟

又失

屌 我睇緊咩

佢成名技嚟

12年的紀錄
被機師玩壞了

試下練傳嗰波入龍

做乜9

細路清極都清唔走個波

牙維真係

可能唔計

屌今場25咁撚廢

搞乜

中手喎

唉屌

Handball?

中左幾次手都計？

又話進攻中手點都foul?

now旁述講到一定唔計咁

兩次手

黑白雙殺

第二下中手嗰下點會唔係handball

屌你老母計入？

今次真係唔計
進攻球員點樣掂到手都應該吹

今季真係迫害
第幾場被黑

宜家球例係唔會計呀嘛

var班友驚取消2次俾人屌

中左兩次手都可以唔吹

點解唔買夏蘭特

驚比人話黑哨

你老味

米路！

又係靠中場

不停撞手都無事 以後瞓地進攻得啦

hattrick coming??

燈狗

又係米路

米路CARRY

屌佢老母第一下中踭都算
第二下中曬手都計入

點解米路踢咁前
但佢又真係入兩球

神鋒miro

Lulu

米路轉打中鋒啦diu

西維爾食撚屎

米路戴帽

牙維下季理想陣容正前鋒由25變做米路

屌機師跑都跑唔贏人

唔留返個替補位俾摩?
想虐老

細路好sad咁

細路宜家正選位又唔穩
難得正選又70分鐘換走
會唔會嬲豬架

機師真係我老母都撞得開

Melo

垃圾機司唔夠中堅跑

拖狗成日細路<->Mendy咁唔知做乜撚

今場華拉尼係咁幫佢補位

落後要細路攻 領先用mendy守

上場打下體都係，打足唔撚換

換mendy守好似好D

米路笑晒口

米路本身係踢前鋒

miro真係想hattrick

細路攻同牙維重疊

我阿婆都得

做中鋒夠啦

我太婆都得

華斯基斯踢成pat屎都踢足全場

差啲

助攻牙

唉

牙維呢下落底靚

牙維靚插

機師個屆青訓..成個前場賣走哂個d都勁撚過佢

請不要盲反機師

你反jovic都唔反白師

Jovic抵反
打前鋒唔識入波

Brahim竟然要排係機師之後

可惜謝斯斷腳之後就變左棄將

辛行緊謝斯舊路

今場被人屌到開花嘅2位都有助攻

最值錢果陣唔賣

佢踢緊皇馬唔係香港飛馬呀

你燈少陣

嗰陣喺英冠幫紐卡素升班嘅Joselu都好過佢

機師d傳中有一線水準

唔係應該要有一線嫁咩？踢左皇馬咁多年

你講得唔夠肯定

謝斯大傷完之後真係無哂啲亮眼表現

@覓膠
屌你老母又失

機師三連冠期間幫咗好多
你地咁對佢好咩

Not real madrid

kounde俾牙維撚到

腳

笑撚左

積

腳仔miss左牙維兩次助攻

牙維屌牙GOES

機師我屌你老母

你笑閪

我dllm仲笑

機師食撚屎

積仔

差d失多球 多得佢

屌你老母機師

機師真係垃圾

SOR，反機師了

致命回傳

派完膠仲笑笑口

斷腳啦機師

點解斷腳果個係牙辛

機師d助攻果然好J
2邊都助得好靚

好似打街場柒左扮笑遮醜

睇機司踢波仲忟過當年睇擔泥佬

當年有擔泥佬先有今日既華仔

-6 football

負負碌碌又贏一場

雙殺西維爾
雖然2次都靠-6

賓狗咪一鳩樣